睇來英超今星期所有強隊都贏波了 賭仔又贏

😩😩

你當猁係咩

垃圾猁食屎啦